連登仔真正憎嘅，唔係性開放嘅女仔

係憎fuck boy，
因為自己做唔到fuck boy。

連登仔又做到性開放嘅女仔?

點解要將性呢樣野，睇得咁重要？

我也想騙你 這才算真相

就好似仇富咁
唔係因為覺得個制度唔公平
而係因為做唔到有錢人去剝削人

中

入唔到大學既人會覺得讀大學冇用

所以咪價值觀唔同
你重視學歷 到最後只係一張沙紙
我著重經驗 學野唔一定要讀書

不過咪撚叉開話題

成日遇到play boy

Cs
D有錢佬應該幫我地架
Dllm

係因為性開放嘅女仔對住自己就扮晒上菜唔比砌唔比攬

的確冇用

你諗深一層
Fuck boy 通常係令女仔自暴自棄嘅源頭

你咁計 你唔會想怪當初個受害者

諗下個前因後果

中 喺人面前扮哂乖 其實好多sp

咁又點？

點解要將性呢樣野，睇得咁重要？

有冇諗過有啲毒撚憎嘅係自己條女？

但係個女仔之後就開始傷害人
fuck boy再推上層甚至上幾層又怪邊個？
人就係怪同自己影響最大嗰個㗎啦

//
其實拍拖都係為咗大家開心
同邊個拍拖 拍拖嗰時有冇發生關係
根本係好自然嘅野
何必要介意
每個人都有權選擇拍幾多次拖
一次得，10次又得 你唔可以強行將自己個一套塞比你嘅女朋友

你嘅女朋友接受你 已經係你嘅福份
難得人生有一個愛你嘅人出現 姑勿論佢愛你愛到幾時
起碼呢個人愛過你 而你都愛過佢
你並唔係愛佢隻處
你可唔可以認真啲諗一下乜嘢叫做愛一個人？
你愛一個女人根本唔會諗呢啲嘢、更何況你係第一次拍拖？我相信你應該未必識得愛一個人 （暫時）當然呢個世界上有好多第一次拍拖就結婚既人 我大概嘅意思係長時間之後

睇晒咁多留言 我覺得你嘅耿耿於懷唔配一個愛你嘅人
俾佢知道咗一定好傷心

就算我自己我本人都拍咗八次 好老實講雖然全部都有發生關係
當中只有一半數係處
但係我心入邊最愛嘅女人同埋我感覺得到最愛我嘅女人都並不是處
其實換句說話來講 個女人唔係處又點 起碼佢學識過乜嘢叫做鍾意一個人 上過堂（之前既拖） ，你唔好再喺度耿耿於懷究竟佢以前比過乜嘢男人入 又或者乜嘢同一時間兩個男人，你要認清楚佢而家對住嘅就係你 佢鍾意嘅就係你
佢選擇得你 俾咗個信任你 一段關係一段愛情係要互相尊重 ，你都要俾返個信任佢你係全心全意鍾意佢同埋愛佢

依家唔係求方法接受 你根本就調轉左
而係你要清楚知道你一開始接受咗佢先至有呢段關係

你呢一刻應該都唔識得醒 、我比個好簡單嘅方法你 想像一下你失去一個愛你嘅女人嗰種滋味同埋痛苦 你就會明白乜嘢叫做其實所有嘢都唔係會介意嘅原因
//

女友唔係處，求方法接受

雙重標準

世事已經被你看透

我做wankboy,wankman好耐，感覺良好，好多時都射得好遠。

吃不到的葡萄是酸的

有閪就一定要比你屌？
咩道理？

個個都比屌，就係唔比你屌你覺得呢